{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011247",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "녹동오늘감사한끼"
    },
    "text": "ノクドン、今日の感謝の一食は、健康的な材料で作る美味しい料理を提供します。 夏季は金、土、日曜日の午後9時まで営業します。 お店はノクドン海庭園の向かい側に位置しており、店前には無料駐車が可能です。 テイクアウトサービスも提供しており、電話で事前にご注文いただくとピックアップが可能です。 メニューにはエゴマ油入り混ぜそば、ビビン麺、ファンテグクス、ファンテヘジャンクッパ、オルガリ牛後足モモ肉クッパ、コンブルビビンバ、直火プルゴギサムパプなどが用意されています。 エゴマ油入り混ぜそばは9,000ウォン、ビビン麺は8,000ウォン、ファンテグクスも8,000ウォン、ファンテヘジャンクッパは8,000ウォン、オルガリ牛後足モモ肉クッパは8,000ウォン、コンブルビビンバは9,000ウォン、直火プルゴギサムパプは12,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ノクドンの営業時間は何時ですか？",
            "answer": "ノクドンは夏季は金、土、日曜日の午後9時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ノクドンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ノクドンはノクドン海庭園の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ノクドンではテイクアウトサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ノクドンではテイクアウトサービスも提供しています。事前に電話でご注文いただくとピックアップが可能です。"
        },
        {
            "question": "ノクドンのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "ノクドンのメニューにはエゴマ油入り混ぜそば、ビビン麺、ファンテグクス、ファンテヘジャンクッパ、オルガリ牛後足モモ肉クッパ、コンブルビビンバ、直火プルゴギサムパプなどがあります。"
        },
        {
            "question": "エゴマ油入り混ぜそばの値段はいくらですか？",
            "answer": "エゴマ油入り混ぜそばは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビビン麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "ビビン麺は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ファンテグクスの値段はいくらですか？",
            "answer": "ファンテグクスは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ファンテヘジャンクッパの値段はいくらですか？",
            "answer": "ファンテヘジャンクッパは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オルガリ牛後足モモ肉クッパの値段はいくらですか？",
            "answer": "オルガリ牛後足モモ肉クッパは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コンブルビビンバの値段はいくらですか？",
            "answer": "コンブルビビンバは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "直火プルゴギサムパプの値段はいくらですか？",
            "answer": "直火プルゴギサムパプは12,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 415
    }
}